香港已經被成功換血

放假落街買個飯
周圍啲小朋友，中學生個個都係講緊普通話
以為自己返左大陸

呢啲post 日撚日都有㗎啦
講冇撚用㗎
搵多幾條廢柴同你呻就解決到個問題？

問題就係解決唔撚到
解決到我唔撚會係到講啦

而家先知?
上水被攻陷戈時冇人幫
屯門被攻陷又冇人出手,之後元朗大埔又失守都冇人理。
到時蔓延到港九戈時唔好問點解冇人理。

Btw,巴打邊區?

爽
話我5毛

我成日去康文署啲健身室，出lift個時次次都有啲支那仔係度講支那話九龍，香港早已收皮也。

香港到底仲有冇淨土
唔係我吹水,我係西門町聽到嘅粵語仲多過係旺角聽到嘅

因為港人去台灣讀書，知香港玩撚完，所以唔返黎，無錢既就留係香港等死